\begin{song}[remember-chords]{title={Čakaj me}, band={Lačni Franz}}

\begin{kitica}
Hm                A       \\
Mojih pet minut je danes. \\
F#7                    Hm \\
Brez kravate in vezalk. \\
Hm                 A          \\
In ce mi se stopinje vzameš, \\
F#7                        Hm \\
bom kot plesalec brez plesalk.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mojih pet minut je danes. \\
Stražarji puškam pojejo. \\
Ko sonce jutru zarjo vname, \\
jim bodo pesmi vracale.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Hm                C         \\
Mislim samo tiste misli, \\
G                         F#7 \\
ki jih seveda ne bi smel. \\
Hm                              C         \\
In ko se vrnem, bom še vedno tisti, \\
G                          Hm  A  G \\
ki na postaji prosi čakaj me!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Danes se mi zdijo zvezde... \\
Na prste stopim in so tu. \\
Polne žepe jih prinesem! \\
Verjame sreča vitezu?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mislim samo tiste misli...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Hm \\
Potem bom samo tvoj heroj za večne skupne čase. \\
A \\
Predpražnik, senca tvojega psa. \\
G \\
Potem bom obešalnik, kahla za otroke, \\
F#7 \\
kava v postelji, ljubimec za oba.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Hm A G
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čakaj me
\end{kitica}

\end{song}
